# Цель проекта: #

### Разработать програмный комплекс, обеспечивающий:

* пересчета координат физического объекта в околоземном пространстве из геодезической системы координат WGS84 в неинерциальную геоцентрическую систему координат WGS84;
* расчета расстояния между объектами в околоземном пространстве;
* расчета расстояния между объектами на поверхности Земли с учетом кривизны поверхности Земли.


# Навигация по проекту: #

### - [План конфигурационного управления](https://bitbucket.org/sergmin/smag/wiki/%D0%9F%D0%BB%D0%B0%D0%BD%20%D0%BA%D0%BE%D0%BD%D1%84%D0%B8%D0%B3%D1%83%D1%80%D0%B0%D1%86%D0%B8%D0%BE%D0%BD%D0%BD%D0%BE%D0%B3%D0%BE%20%D1%83%D0%BF%D1%80%D0%B0%D0%B2%D0%BB%D0%B5%D0%BD%D0%B8%D1%8F); ###
### - [План управления запросами на изменения](https://bitbucket.org/sergmin/smag/wiki/%D0%9F%D0%BB%D0%B0%D0%BD%20%D1%83%D0%BF%D1%80%D0%B0%D0%B2%D0%BB%D0%B5%D0%BD%D0%B8%D1%8F%20%D0%B7%D0%B0%D0%BF%D1%80%D0%BE%D1%81%D0%B0%D0%BC%D0%B8%20%D0%BD%D0%B0%20%D0%B8%D0%B7%D0%BC%D0%B5%D0%BD%D0%B5%D0%BD%D0%B8%D0%B5%20%D0%B4%D0%BB%D1%8F%20%D0%BF%D1%80%D0%BE%D0%B5%D0%BA%D1%82%D0%B0%20SMAG); ###
### - [План управления документацией](https://bitbucket.org/sergmin/smag/wiki/%D0%9F%D0%BB%D0%B0%D0%BD%20%D0%B4%D0%BE%D0%BA%D1%83%D0%BC%D0%B5%D0%BD%D1%82%D0%B8%D1%80%D0%BE%D0%B2%D0%B0%D0%BD%D0%B8%D1%8F). ###
